讀含大嘅連登會然入嚟

我地今次好威

school of the day

威咗好多年啦 含大！！
我地含大最勁！三大在我腳下！

Ya

系😌

steven ng 今日一定好滚動

樓主收皮啦

點解要我收皮

DSBI

吐氣揚眉

好拋off 自己讀含大 五知有毛電視台採訪我尼？

g chi suck U

勁

含大精算lm

我bba咋 夠唔夠資格做你fd子

我校收左你條仆街真係影衰校風

Dse 111111
Ielts 4.5
Hsmu bba
Iq 65
160cm
6cm
Living in a subdivided flat
Getting CSSA

夠班未?